[有片]香港警察轉用解放軍步操 全面擦鞋成為公安

「一二一二」
「踏正步 向後轉」

好撚內酸

根本一早解狗當道，唔操支步操乜呢？？？

鄉下佬咁

我覺得黑警應該學摺被，偉大傳統點可以唔識

幾時學埋摺被？

快點 破壞曬啲英式野 等佢地無得同國際接軌

入境處黎個次咁岩有老解黎監禮又要操比人睇做乜鳩

班傻9以為咁樣就唔會比人取代

係囉 一睇就知入境處黎
Fake news

block 個個post係度阻撚住曬

入境每次passing out都會操一個唔同國家嘅步操係表演環節嚟

岩架啦 代表大陸個堆會操得好過佢地
方便收解放軍接軌 遲下人工都接軌

斑門弄斧

俄式步法
我崇開俄佬都

入境來架

咁咪好 獨裁用返goose step

香港警察戀殖

次次都係表演中式步操
又唔見表演印度步操

假嘢...
其實係真都.好
見到佢哋仲英文口令英式步
奏Highland Cathedral
真心覺得佢哋唔配

佢點影的

無計，遲下出黎做太撚游，係要依家濕鳩一下

dan so wfc

貼link夠
巴打排版太長

拉

點解唔表演dup印仔同洗習包子隻碟

2年前已經有

BTW 正步嚟講，共軍正步好樣衰，扭下扭下，成個乸型咁
睇下其他地方嘅正步，型好多

俄羅斯

台灣

納粹德國

人工都轉跟鄰國啦

支那狗隻狗

我屌你老母
個個post都po出來
一係你就貼link cap一堆圖做乜撚野阿
阻撚住晒人討論

痴線連被都唔識褶學咩人保家衛國

入面train體能出到黎根本用唔著

純粹係入面玩鳩學員，每日仲要瞓得幾個鐘，個個操完出黎老咗幾年咁，根本hea做到退休（查記另計）

入境處黎架,ON9

中国人改不了fake news，連反共嗰啲都係咁

大陸又點樣第二個國家？

屌你老母，好文章都唔需要迫人睇㗎
block鳩你老母臭閪

為什麼香港警察的薪水這麼高
我們公安同志的薪水也是每個月收幾千元啊

真心唔好睇囉
以前玩開童軍 英式步操根深蒂固

Fake News
支旗係入境處

巴打你誤會了。支那唔係想同國際接軌，支那係想國際跟佢條軌。所以佢唔撚care國際點睇佢，只要美國一敗，支那就帶領全球走入極權監察制度。貧富待遇差別會更明顯。

屌你老母 個個po阻撚住哂

如果要轉解放軍式步操 唔該轉哂做支那職級制服
唔好再搞臭英國留落來嘅文化

狗狗幾時學埋摺被

我都玩過制服團隊
英式步操比較優雅
但冇咩霸氣

入境來架喎 定係打手賣廣告呀？

人工都學埋解放軍就最好lu

減人工先啦
月薪2000人仔

第一時間應該會收風笛隊皮先

國軍正步好睇過摺被軍

支持開放比13億同胞黎香港做警察
並即時提供警察宿舍

黑境每次都有呢part表演，但正場都係操英式

國軍？？？？你國？

哦 最黃果隊

中華民國國軍

民國80年已經開始民主化
國軍正步係陳水扁廢除
摺被軍都係抄國軍+俄軍
而家台灣用美式步操

入境嚟㗎喎

777:同志門辛苦了
警察：為人民幣服務

pin

作弊兵團，香港每况愈下靠你地啦

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

第時連藍絲廢老，一律打!!!!!!!
只得紅絲大L晒

唔使由odd number even number呢啲口令生字教起毅進仔
幼稚園水平都要教佢地

此post 已完

入境黎

呢個入境處喎 入境用左俄式步操同普通話口號好耐
黑警仲係用緊英式

無編號又幪面 本身已經係老解

党衛軍, 不意外

幾時換埋支共制服, 體現支那全面管治?

異呀依
異呀依

入境黎，自己做下功課啦
成日開埋d垃圾post

呢個係老移既演環節黎

入境一早轉左

黑境

做唐狗

訓得少真係好甘

柒到吖

25號截止 check清楚全家有冇超區票

喺英式步操場操其他國家既步操真係好撚嘔心

點睇有冇超區

成班傻鳩走去信d支那雞twitter講嘅香港野，食埋d三手料當真

理閪佢操娘定操妹

唔係因為老解啦 而家次次都有中式步操㗎

英式D command型好多如果commander把聲夠響仲正
by the left quick march

中國人改不了fake news

fake news
拉

是旦啦,童軍都改用中式步操,紀律部隊朋咩唔用

着泳衣跳好似幾好睇

墮落就係咁開始

人民入境事務處
btw 樓主pin返fake news la

公安操英式把撚

真係好柒 我講緊樓主

我覺得你講得好啱

準備人工都同公安睇齊

啲狗可能覺得可以做老解而感到光榮
警甴咁低智商，正常人理解唔到嫁

班旗隊過到自己果關肯操啲咁嘅嘢，所以咪個個有得升囉

公安

香港好多制服團隊都轉左好醜陋

好波，下一步就係薪金同調

摺被軍行軍嗰陣會唔會好似操開咁行?

區議會第二

講command 都要用蝗語
肉酸到呢

部份連登仔都好鍾意fake news，一樣嘅劣根性

是！長官！

支持

納粹個個都大肚腩嘅

北韓式先正

唉屌 我係學堂時班教官播比我地睇片學都仲係英式仲笑解放軍

第一時間接代班傻系入境
步操都玩中式，柒撚到呢

俄佬會笑住抬頭操

太高難度

呢堆白衫係入境儀仗隊
學中式黎當表演+刷大陸鞋
正常學仔係後面罰緊企
Training亦唔會學中式步操

以前就覺得唔係幾好，家下都無咩所謂了，轉左仲好完，除左人工之外就無分別

7月1號 賀佢老母

最緊要份糧，
點解要高過公安？甚至武警軍人？
憑咩

pin
借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

條大陸女又借機會食人血饅頭

記得跟就跟哂 包括人工

有無表演過印度同巴基斯坦步操？

遲下都會改名叫香港公安

強烈要求班賓賓嚟香港做工人前先去解放軍營進修點褶被

唯一識聽嘅英文都無埋

唔咁做就會被邊緣化

入境處操場黎喔

都話唔計立場 連登仔同共產黨一樣

支持同薪同酬

樓豬仲要唔pin返個更正，開完個post就縮返入老母個閪度，垃撚圾

樓主5毛貼fake news

邊境

人不嬲都係會選擇自己想相信既事黎相信
呢個唔關政治取態或者智商事
呢D係人性

人工亦可向解放軍睇齊

拉啦屌

So?
有咩問題？
政府部門唔撐共點生存

公安同志

同你一樣都係親俄,但始終都係英式步操好睇啲.

好多五毛

Fake news

操乜丫
直接用國家公安取代佢地啦 袓國人正氣太多

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

支旗似入境處喎

早就已經係支共偽軍， 用返共匪嘅步操模式都係必然嘅事

好肉酸

印度步操咪又係英式

英式有樣好難睇

當有持劍、持槍者同操時
持劍者右手唔郁，而左臂擺動
相反持槍者左手托槍唔郁，而右臂擺動
望落好唔協調

入境黎 屌你老母

唔多覺
操旗操棍都玩過

正式成為鄉下狗